畀你揀, 寧願一米七高定好似姚明咁高(兩米三)?

正評: 矮撚
負評: 姚明

投乜尻，呃負評唔係咁呃